［常識科］秋天會落葉？

小學常識科
香港位於亞熱帶，四季分明
秋天樹木落葉
春天落葉重生

但我望出街，d樹葉完全冇意慾要落
係咪常識教錯左我地咁多年呢

你應該諗下以前幾時係秋天同埋以前秋天係咩天氣
而家又變成點

不過又真係唔係所有葉都會落嘅

首先你要識分邊d係落葉樹先

好多樹係常綠